連登式批評性思考

成日覺得自己諗野高人一等，扮到眾人皆醉我獨醒
依家最叻就屌同路人
見人玩動森就屌人跟風，見人食金拱門就屌人扮黃
其實個個人都有唔同喜好同難處
下下做少少野就比人屌，個個人都會變得負面，仲邊有士氣打仗
做得好咪讚囉，對事不對人
覺得人地做錯既，諗下係咪你自己把尺度得太高
你有冇見過藍絲黑警屌自己人？

老實講 興趣思考模式都有分高低既

考試都有分高低分啦

有d人自願做基層教唔到

有心果d都訂閱蕭生學野啦

同你睇機場特警 打機咁浪費人生咩

每條路自己選擇唔好埋怨就得

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

我諗連登仔 唔一定都係同路人

活動一度令連登升格 做左抗爭資訊平台

但事實上連登仔未必全部黃

而同路人呢個概念都唔係屬於連登仔

連登仔都冇表達打仗係共同目標

佢哋冇需要完全follow

自由意志呢家野控制唔到

Don’t expect too much from others

Btw appreciate 你remind大家呢樣野